好想搵佢

呢排發生左好多事， 想搵人傾。 好唔好搵佢？

好

搵下無妨

搵啦

搵！

收皮 你走啦 自己衰咩

搵咩搵